求救 :asus qcode 53

新砌入唔到bios

ram

any ideas what i could try?

條ram隊第2格

試過哂

RGB

尻up mode

Front panel 插錯
水冷頭無插

諗唔到了

Ram問題

條ram 太新，要up 左bios 先，拎條舊ram

謝巴打，已解決問題

rog牛、板、水冷

解決左都要講下發生咩事

說明書有寫
我之前開蓋粒7700k
都試過開唔到機
出左qcode:55都係ram問題
跟手試左成set ram a槽廢左
搞左一大輪原來係粒cpu個imc壓住左
搞到認唔到條ram
btw 樓主rich jj